邊度仲有得換7仔果個濕尻玻璃樽？

去左好多間都冇
儲左百幾二百張印花冇得用

留來紀念囉！

一定有得換 時間問題姐

7仔有得訂